山不轉路轉 路不轉人轉

打左一日一夜都攻唔入係因為裝備懸殊

依家目標好簡單

硬碰硬係次選

主線係打破缺口

不惜破牆拆欄都要開一個新入口

4個變8個